# **CLEAN CODE**

* [Introduction](#introduction)
* [Chapitre 1 : Clean Code](./Chapter1.md)
* [Chapitre 2 : Meaningful Names](chapter2.md)

## **Introduction**
Va falloir travailler dur pendant la lecture de ce livre, surtout dans la 2e partie.

*Repository permettant de publier mes résumés sur le livre Clean Code*